袁爸：好失望 香港人完全唔尊重自己手上一票 聯署得十萬 過咗時機冇人會幫你

簽左未

聯署Link：

直播中

Needs 0 signatures by September 27, 2020 to get a response from the White House ?

越多越好

本身話想頭過百萬架

*本身話想有過百萬架

已簽

袁爸？
完吧！

我見有d聯署都有60萬人簽
十萬真係好少

好難 香港人性格 最後1-2日先簽 同過數先就唔搞

Upppp

推

DONE 唔同渠道宣傳 唔好ONLY 連登!!

其實香港個D不嬲偏少
上年都係每個得10萬多D
其他國家搞個D多數幾十萬人簽

得返1個禮拜T_T Solomon Yue叫我哋幫手

其實3日過10萬已好x勁

都未夠期

你見到既其他國家有幾多人口?

諗起之前果班乜鳩都聯署班友啦

標題黨

up

push

但黨安法過左
叫人聯署美國野, 有機會拉

老實, 我真係唔明點解議員仲唔帶頭爭選舉

佢地最有資格去爭
都唔知仲拗留唔留做咩
黎緊又開學又書展
唔通唔可以投票?

泛民識做大家都偷笑啦

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

爆左額，無得爆人數?
無SEND EMAIL俾我

佢應該係話個日初選都有六十幾萬人，聯署反而無

記得過十萬都要再推再簽人哋外國都幾十萬

試下用手機

Push

簽呀

唔好意思，借一借個位
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

簽左，十萬啦

你剛剛犯了國安法了

幫手cls

我都收唔倒

簽

B隊呢啲嘢大家心照啦

好難有100萬

有10萬人簽都算係咁

初選都唔止呢個數啦安坐家中就可以爭取自己嘅投票權利

初選有
泛民+蘋果+本土派 一齊宣傳

因為完左就冇人想繼續簽
又唔同西政府咁做數

真email 真名聯署

英文好。
精簡，到point，Touching

唔好意思，借一借個位
［整合］推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

收唔到email

過左喇

呢個呢

又標題黨fake news 拉

快啦！！

protonmail is your friend

袁爸應該唔明十萬之後唔會有人簽

有
之後會留意返

9/9 DEADLINE, 差4萬

唔好漏左呢個

大家快d簽

挑，你不如話我聽聯署咁多次，邊次有用

PUSH

條友有d吹水feel
同埋點解佢勾結外國勢力勾到咁出面
港共or 689都冇搞尻佢(或者佢屋企人)
反而周庭就俾人搞

利申：非分化 但諗唔明疑點 所以唔係太信佢

TARGET 1 M

推一推

其實果二百萬人去左邊？

個時陳秋實又係話點解冇人搞鳩佢，
到搞鳩佢時，即刻冇人出聲。

信唔信一個人應該睇人言行

pish

推呀

簽了

堆

推啊

一入到去見夠數, 可能有人費事簽.
同埋舊年真係太多無謂野簽, 但簽完冇用, 令好多人唔想再簽, 連少數真係有用的都唔想理.

再多啲

唔係放負
但你覺得佢有可能仲俾你投票咩
你一參選就dq你

反而唔選舉佢仲可以打正旗號話你打壓自由做野

推到廿萬！

狼來了既故事
之前已經叫左班垃圾唔好乜鳩都要聯署

宜家簽係犯國安法㗎

可能啲人入到去見夠十萬達咗標就唔簽

爭取

一早簽咗

諗下香港人一年黎聯署左過幾多次, 做過幾多野到頭來得過吉
你國外唔做返D野, 根本好難令人上心

早排有碌葛呃個冇成本既LIKE俾人屌到政治生涯玩完咁滯
呢D就推十幾個POST

我真係睇唔透個分別

講真呢個奧巴馬時期嘅聯署site都已經唔係侵嘅concern啦 分分鐘出多幾條tweet比pompeo睇到仲有效 而其實美國老早出左聲

唔係話唔簽得 覺得有效咪去簽 但冇必要覺得人地唔簽就係唔care 呢一年白官嘅回應有邊次係因為任何一份聲明？簽過嘅人失望唔再簽都好正常

推，快啲簽

再推

三推
利申：一早簽左

又推

繼續推

Pishh

要制裁都制裁咗

聯署支持封殺微信同TikTok

繼續簽

寧願徒勞無功
也不坐以待斃

有幾多手足坐緊冤獄時，你覺得放棄對得住他們嗎

夠左數仲嫌少

有時間推下ban tiktok同wechat果個啦

啱, 但好多人已經心灰意冷變返港豬, 有十萬已經唔錯

而家乜都唔洗做自動有多球幾兩球落袋你會唔會做？

Push 簽左

點解袁爸唔自己反省下呢？

袁弓夷個名就來俾班標題黨做臭晒

係咁亂Quote 見到就煩

😢

到左

咪過撚左囉

投票先係香港既利益

雖然好快達到10萬, 但佢親口講過個失望, 話初選都60萬.

why not both. 2個都簽

tui

公道講, 佢自己youtube follower都16萬, 果條片view數都唔只10萬, 佢真係有資格可以期望超過10萬人簽.

果班友有重要聯署就唔上水

果班有可能係鬼。或者單純係傻鳩

班人玩爛左個聯署. 依家搞到香港人乜都唔想簽

過咗，但照推

🤬

好撚驚支那添

簽唔係問題 但簽完無一次有效果嘅
久而久之就無咁在意 不過我今次都係簽咗

你上連登回覆依個貼都係犯左國安法

簽左SHARE出去 PLS

國安法係香港法律 唔係內地法律

一早簽左

就係上黎話你知你簽就係犯法，鼓勵其他人簽就唔知